安樂蝸到底做乜尻

無端端叫啲細路黎嘈生曬
仲要跳埋舞
鏡頭一轉仲要搵後生仔果個垃圾KOL出黎剝左成5分鐘雞蛋
我到底睇緊乜

點解我睇唔到個尻字

依家越黎越鳩